831 Be Water

唔好再對峙啦各位手足
Be Water先係我地嘅優勢

當然 大前提係唔好畀人圍
黨鐵隨時會停
啲狗行動都快咗好多 各位小心

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

知道啦不被捕

聽日唔係End Game!

香城Online仲有路要行架！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel